【又無得瞓覺？】傳RoadShow今年復播九巴電視廣告

載通（62）旗下九巴停止RoadShow廣告近2年後，有媒體引述知情人士稱，RoadShow將於今年在九巴復播，但未有時間表，4月時將有詳情公佈。

RoadShow於2017年代理權到期後停播，網民歡呼一片，認為乘客終於不需再受到噪音騷擾。提供RoadShow節目的貝森金融（888，前稱路訊通）當時稱重整資源，集中資料投放於更有營利能力的業務。貝森金融主要業務範圍包括巴士車身廣告、車廂內部、候車亭及戶外廣告牌的銷售及設計。

貝森金融股價今日跌2.54%，報1.15元。路訊通2018年賣殼予內地商人徐沛欣旗下貝森資本，並易名貝森金融。

又瘋狂loop車淑梅了。

其實依家巴士有網絡 大可以玩電視直播 唔駛再播碟

播佢老母

我就好鐘意係巴士有野睇 反正我唔係果d 搭巴士朝早返工既人黎

jacky便秘好翻未

地盤個四眼娘依家點

凌晨返屋企咪無覺好訓

以前睇新聞都靠佢 依家都唔知世界發生咩事

而家人人一部手機,仲洗睇你d濕鳩節目?

如果只有影像無聲，再整個app（唔限時wifi)/收音機頻道比想聽0既人自己聽就好

巴士冇寧靜
係民生問題
大眾反感
有共識

各政團應大肆反對搞遊行
唔該晒

....